債卷通一通就大跌市，究竟係咩玩法？

同滬港通、深港通一樣？

71過左 無托市既理由了

如果D錢都可以北上買野,咁使咩買你港股?
大陸股市比人買都無人敢買,咩咩通其實都係用香港來做擔保人
到有一日D人都信大陸D股,直情飛起你香港,自己深滬通就得

錢就得咁多
你有其他投資渠道自然少左錢係股市

七一邊撚到托

托都無托 香港要硬食